有無巴打試過令一個女仔減50KG

好想知所謂愛情力量有幾大...
我而家話到明叫條女(90KG)未減到5字頭唔好搵我
如果我搵佢的話都一定唔會同佢一齊食野
希望佢如果覺得自己做唔到的話知難而退唔好再吊住...

未一齊既話愛情力量大極有限
除非真係好鍾意啦

一齊左...
唔想咁就一世...
而家畀成家人問做咩要作賤自己
我唔識答

其實自己鍾意咪得
做咩要睇人點睇

我真係唔鍾意佢肥...
唔想做橙褲巴打...

你唔鍾意又一齊？
為拍而拍定唔識拒絕？

90kg巴打都食得落
買美極都買窮你

減完人地大把仔溝啦，仲洗搵你？

即係傾電話同幻想下咪OK
見到就唔開胃

佢後頸真係有老泥

所以而家都觀望態度算
投入唔到
BTW,我話自己無拍拖的話可能都有女溝

想講依個唔係理由黎喎
你見到唔岩咪唔好一齊囉
依家一齊左後悔？

好仆街..
依家係你吊住人
咁同冇拍拖有咩分別？
咁你都唔中意人哋

咁佢瘦左我咪會好接受到...

當初覺得唔啱又可以點
條女令我騎虎難下...

佢幾高

覺得佢肥一開始就咪拍拖啦

又唔會叫佢一齊做連動減肥?

佢又冇用槍指住你個頭
其實你自己都有問題囉

既然你咁有自信，咁好心你就直接飛左佢，等第二個你可以第一眼接受到嘅女溝你啦。咁唔係仲慳時間咩？

講到底咪又係睇樣睇身材
假設瘦左之後佢唔夠人靚
之後咪又開post呻條女樣衰

90kg變70kg可以

90kg變50kg已經好痴線

仲要40kg

佢要縮胃縮皮先得，啲肥膏少咗佢依家啲皮會好鬆

勁仆街

165

佢體能跟唔上我
唔會一齊做到...
我試過叫佢一齊做
佢淨係識話我做果啲太難
根本條女都無動力...

我唔一定要拍拖
而家我又無見到其他女要追

咁又唔係喎
肥瘦係反映個人生活習慣
例如佢健唔健康,飲食節唔節制,體能勁唔勁
見到條肥婆就會覺得佢又廢又唔健康,性慾都無埋

所以我想知咁樣其實有無可能
條女成日話自己一定得
但佢係成日下巴輕輕,吹水多果啲人來
唔知信唔信好...

唔知你有幾大隻

但係你叫個肥人又冇做開運動嘅跟你嗰啲體能?

同埋做運動唔可以跑步呢啲簡單嘢?重話人哋follow唔到

係咪太夜冇嘢做要做假膠

你唔一定要拍拖咁就更加唔好拖住人啦，反正你都唔係真心鐘意佢嫁啦，就算佢瘦左你都係鐘意佢外表姐。咪浪費人青春啦

所以之前都係陪佢做運動...
佢跑,我行都快過佢...

問題係佢淨係識一句話跟唔到但又無問自己可以點做...
顯示佢根本無心,一直要我迫咁...我真係唔想迫人...

佢內在都算OK的
相處幾好

90KG超過180磅

你啱

我最重既時間都未試過咁重

180lb的我睇MMA先見到

一個人點樣可以令另一個人減重？幫佢截肢？

幫佢斬下半身落嚟 體重瞬間減一半

係咁要佢消耗,唔畀佢食野
可能係,希望係

認真，有心減真係好易，特別戒口

即係佢根本無心減...

減肥好睇決心，當然第一步係好難

所以想請教各位巴打點推條女減...
而家我就畀左唔同動力佢
1. 唔到5字頭唔好搵我
2. 見佢的話一定唔會食野
3. 約好多好食野要佢減到先有得一齊食,佢減唔到,我都無得食...

無得推，要自己諗通

唔到五字頭唔好搵你
想分手咪講囉
減40kg你估一頭半個月就做到咩

咁人地LONG D幾年咪又係咁...

但問題你你當人地水泡呢

其實90kg 來講真係怪獸咁 唔講外觀 對健康都唔好啦 不過我估減到 60應該已經好勁 好難要求咁多
同埋你要人地減咪陪人減 比d 支持人 你叫人減完先搵你太仆街 講真人地真係減完都未必搵你啦

你含下撚先啦樓主，如果無拍拖可能有第二啲女媾你
人唔笑狗都吠
BTW你拍咗幾耐？唔耐就分手，咪大家辛苦啦

連登中上樣?? 樓主咁撚有自信就唔會仲拖住條女啦
飛撚咗條女搵個身材好囉, 講到自己咁撚勁
跟撚本冇人吼, 逼住食, 食咗又要彈

你知唔知咩叫畀動力佢 畀條女搵你就叫動力？ 有獎勵有懲罰先係有動力囉 好似教狗咁教呀 做到個動作就有零食 對佢黎講先叫係動力架麻 不過你地係咪一齊住？ 唔係嘅話都幾難幫另一半減肥 因為生活習慣大家都唔同

減到50kg使簡你 .....

你個case基本上係無可能搵過個啦咪曬時間

Fat ppl don’t have future
你要搵人同你互相照顧定中年就高危會爆血管中風既長期病患？

冇
減到50kg嘅女我係唔會埋身

即係氣化左佢？

165cm你想佢40kg?你係咪cls?放過人啦好心

減一條女嘅體重，諗起都覺得好恐怖

唔好講d無可能既野啦，你呢樣野比起全身整容係更不可能既任務

咁你點解要同佢拍拖？攞苦來呻咩？

你想幫佢減肥？幫佢設計張減肥餐單先啦，但一個人減20kg左右已經係極限，你要有心理準備。同埋如果佢成日偷食零食嘢，你又點面對，飛左佢算啦，好難有人幫到佢。

我講極限既意思係一個肥人意志力嘅極限，

我當年減10k都要成年

查實樓豬條女咪又係當佢水泡

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

165正常55-60

係都要人地減40kg比撚埋條命你好唔好
你要人減 得啊 40kg唔少 閒閒地3、5、7年
人地減幾耐 你就無得溝女幾耐
Fair enough 要人減半個人 你都on99

閣下好撚靚仔嫁?

我前男友飛左我之後我認真減左十幾磅我諗你唔飛佢 佢都唔會的起心肝減

樓主on9又仆街

90KG減完啲皮鬆到嚇撚到你鳩縮

減到5字頭仲使搵你做水泡咩

想知點騎法

反而應該逼佢食
食佢驚

減50kg人地搵第二個啦

做啊ken

佢一開始唔知係咪淨係減水腫定咩
一兩個月就減左10KG
一開始佢100KG架...

對於我來講
佢係減緊一個人

唔覺
但畀幾條女溝過,啪埋拖

嘩屌...我啲EX又係同我分左手先開始改自己成日畀我屌的壞習慣
然後我問親佢地點解,佢地都會話人係犯賤

條女係同我見之前已經話當左我男朋友...
我都話明我唔靚仔,佢堅持話自己唔會睇樣...

我而家就係咁
叫佢食唔食野做唔做運動咪撚再問我
方法已經講過好多次
講親佢都3分鐘熱度...
所以先最後通牒

我有期好懷疑佢係肥絲大隻來...
因為佢明明話無上連登但無端端爆左句"X埋右"之類...

試過哂...餐單,運動routine整過哂...
佢都係3分鐘熱度...
佢來到我屋企真係試過偷食我啲餅...重要無同我講
博我唔發現就一世唔使畀我知咁...

佢話對佢來講見到我就好開心AR MA
咁畀佢搵重唔係獎勵呀?
連登仔成日以為自己有得搵條女扑先叫獎勵,養成太多死港女

無喎
同左佢拍拖我都無識其他人,無同其他女傾

睇完啲comments...
又要慨嘆太多奴性男...
成日覺得啲女唔搵自己係自己的損失...
唔怪得咁多女成日吊高來賣
佢到時真係減到之後同我散我都無所謂
人各有志,佢有上進心姐

感情上有好大錯失先會令人有好大動力去改變
不過我ex冇搵我了 反正佢唔係因為我肥先飛我 而係佢一路都冇好中意過我

有可能係因為你肥先一路無好鍾意你...或者一路都好難做到好鍾意你...
對住肥婆,心理上想接受,生理上都會抗拒...

姐係你地網戀 未見到樣就受左

瘦嘅話值幾分

係真 所以我都冇怪佢 睇返以前啲相真係自己都接受唔到
但瘦左之後多左人追

樓主好似外國住？
我諗媾得你都係貪你大家黃種人親近D JA

屌你老母，奴性知唔知係點解
講開女媾自己，我就真係有幾個

嘩 多撚謝 皇恩浩蕩

我個ex曾經都成日要我減肥
個時每日開口埋口都話我肥
個陣我係日日磅住自己幾磅
寧願有厭食症
家下諗翻我個陣就算瘦左都冇開心過

屌啦 我為咗個收我兵嘅男仔日日做運動 之後瘦到仆街
最後同咗個比佢更好嘅人一齊 佢係咁先搵翻我